[入嚟計人數]有幾多人係撑教主先(以前)支持熱狗？

我撑熱狗，因為黃毓民 endorse，而家睇定d先

我以前仲係熱狗果時都係因為黃毓民

不過九月之後頂唔順，走佬lu

之前一路都有撐毓民
但係宜家撐唔落
佢老啦

不嬲憎死熱狗
係睇在郁民份上先信下熱狗

圖已cap, 請支持我個膠post

link